召喚澳洲巴絲 有冇人夾份租house/apt

是咁的
如無意外 我出年會到澳洲UQ讀vet
以前有七年係美國生活經驗
住過host family同埋搵朋友夾租apt

黎緊都想自己出去住
想問下有冇巴絲都搵緊人啊?

冇既話都想了解下澳洲個邊生活環境係點
水電媒電話公司銀行等等資訊都想知
btw 有冇brisbane tg grp傾下計

UQ Vet 係入Gatton 往宿舍，好似係

巴打都係uq?

識人讀uq vet啫

我都係UQ Vet

生活如何
gatton係咪好悶
我之前住開都係城巿d gatton係咪咩都冇
好驚